急求願榮光歸香港琴譜笛譜吉他譜色士風譜小號譜

是噉的
尋日三點之後學校嘅人喊曬
士氣勁低落
小弟星期二會喺學校籌辦音樂會
幫我哋學校嘅學生打打氣
但係網上依間流傳嘅譜唔夠齊
五線譜亦都通用唔到
有冇大佬有樂譜可以畀一畀我?

push

Push

推

pushhhhh

pushhh

入面有XML譜

感謝

dgx大佬?